睇返寶馬山雙屍案，應唔應該放兩個未成年犯?

應該: 死者父母都原諒左佢地

唔應該: 真係好殘忍，死狀恐怖

新聞話有個放返出嚟既成家立室
嘩 除左蝗婆呃身份證之外 仲邊有人肯嫁
人又老錢又冇

好似喺獄中考到大學學位
出返黎已有穩定工作

死者點睇

應該切j，斬手指

點解未聽過 幾耐年前

未聽過 可以講嚟聽？

198x年，好耐啦，廿幾三十年前。

本身是學校劃艇隊成員的簡尼因左肩受傷，沒有出席練習，與女同學尼歌拉相約到魚涌郊野公園溫習，結果兩人一去不返。翌日一名張姓晨運客在寶馬山配水庫附近山坡，發現二人倒於草叢中，揭發此案。

女死者顎碎眼球跌出

簡尼的屍首被發現時，身上穿藍色牛仔褲，上衣被掀起，雙手反綁，全身共一百多處傷痕；女死者尼歌拉側，上身一件米黃色恤衫鈕扣被解開，幾乎全身赤裸，左眼球跌出，下顎遭打碎，全身有五百多處受傷，表情痛苦，估計女死者在垂死掙扎數小時後死去。二人的遺體其後分別運返英國下葬。警方高度重視案件，派出六百多人搜山，又出動直升機高空搜索，搜獲尼歌拉的底裙、手鐲、中式繡花鞋、在倫敦的生活照 、胸圍鈕扣，以及兩截斷木棍，其中一截沾滿血，另一截則仍繞尼歌拉的發絲。為收集線索，警方設立熱線，並封鎖附近的中興大廈，以問卷訪問居民。警方在案發後六個多月仍茫無頭緒，據悉當時簡尼父親任職公司的一名總裁曾匿名懸紅五十萬元，協助警方破案。最終警方接獲線人報料，該線人在渡海輪上偷聽到案中主犯彭信義向友人吹噓自己殺了一名「鬼仔」，又指腳上球鞋正屬「鬼仔」所有，線人於是跟蹤彭回家，並向警方報料。逾百名探員即時跟進調查，警方有組織及嚴重罪案調查科遂於當年的十一月二十八日先後在葵涌、深水及尖沙嘴拘捕十七人，包括五名被告，化驗結果證實該對九號球鞋確屬簡尼所有.

木棍架頸狂踏男死者

尹三龍被捕後供稱，事發當日他與彭信義、譚士歡、張有及趙偉文五人途經寶馬山，發現簡尼及尼歌拉正在溫習，彭隨手拾起一根木棍，向四人說，「不如過去同佢玩！」。他們搶去簡尼的金表，彭要求與尼歌拉發生性行為遭拒，於是一面用棍毆打她，一面把她拉到山下強姦，事後還詢問其他人「要唔要」，又用燒烤叉指嚇其餘四人，要他們將二人殺死免留後患。

結果五人把木棍架在簡尼頸上，然後大力踩踏玩「搖板」，又拆去簡尼肩上的繃帶及用尼歌拉的衣裙勒他的頸項，簡尼痛苦掙扎，最後氣絕身亡。他們又把木棍及汽水瓶放進尼歌拉的陰部，直至其幾乎死去，再以木棍施刑，最後尼歌拉失救而死 。

警方在凶案發生後的7個月，一起拘捕5名凶徒，包括3名成年被告彭信義、譚士歡和趙偉文，以及未成年的尹三龍和張有恆，全部控以兩項謀殺罪。當中只有尹三龍承認謀殺，且出庭頂證四名同黨

Hello Kitty藏屍案都唔識?

原來唔係呢單 自膠

唔應該放

癡線

屌，睇番都好撚驚，點解可以咁變態

依加睇返都心寒

呢單真係一世都記得。

班人完全一啲人性都無，就算對動物都唔會做得出，何況對人。

7個月之後先搵到

破到案已經好好，果陣邊有天眼。

嘩好撚殘忍

呢種人應該被判死刑，養黎都浪費米飯 仲比佢有權利生下一代 死者生一代權利呢？

點解會有人咁撚變態？仲要有d未成年
呢d應該拎去外國審 一野打佢老母靶最撚岩

利申：唔知果陣仲有冇死刑

當年報紙有影到相

個鬼妹見到係全裸

如果唔係其中一個殺人犯搭船時鬼拍後尾枕
真係未必破到案

冇天眼，但天有眼

急不及待想玩玩了

點解可以咁快放番出黎

放番出嚟，都應該一世都俾人鞭屍。

打靶啦屌

你地知唔知知而兩位死者死狀有幾咁恐怖
事隔咁多年我都仲好記得

個殺人動機都幾on9，唔講仲以為有咩深仇大恨，真係痴撚線

Hello Kitty 同呢單比，真係碎料。

當然兩班都係仆街冚家剷。

唔係兇手自己講 應該破唔到

以前亞視有做 危險人物/香港奇案實錄 唔知有冇巴打記得，雨夜屠夫，人頭公仔頭，八仙飯店。諗返起都殘忍

香港1966年已經無左死刑 呢單案係1985年發生

斬走手腳同轆鳩, 我就同意放生佢

至九八年，男死者家屬致函時任特首董建華為尹三龍求情，表示已寬恕他，令尹獲高院頒下廿七年刑期，扣除假期後已於○四年出獄。
報告評價正面 再犯機會低
至於張有恒，高院法官於○六年參閱其懲教署報告、心理及精神報告，相關報告皆對他有正面評價，指他不斷進修，報讀公開大學翻譯系學程，又指他無反社會性格或其他心理問題，再犯案機會低，故頒下卅五年刑期，於扣減假期及之前所服刑期，早前已獲釋。
一直協助少年犯的立法會議員梁耀忠證實，張有恒已出獄，並憑學士學位找到工作，並已成家立室。梁跟張較少聯絡，但曾指張三歲喪母，其父再婚後離他而去，故張年幼時依靠替人開的士門維生而誤交損友。

大家係街撞過都唔出奇

補埋欠落果幾百刀先啦
同埋，塊面想點整

睇返文字描述真係好撚慘

應該啊

不過係應該死刑

學伊斯蘭教咁，用返佢地對死者既相同手法對付返佢地就差唔多

好似日本咁 死刑前1日先同佢講要死刑

放佢老味 虐殺完人仲想放 佢地去食屎啦

呢啲垃圾放出黎真係累人累物

唔知張有恆現在係邊到返工呢

佢個仔同佢仔d同學知唔知佢老豆d威水史呢

屌佢老母邊撚個正評呀

全身500幾傷處呀
仲要痛左幾個鐘先死得去
正仆街

呢啲先變態，無仇無怨都可以下毒手，根本唔當其他人係人。點知放出嚟之後會唔會再犯事。

痴撚線 喪心病狂

根本等候英女王發落嘅機會都唔應該有

放你老母

點解會為個殺人犯求情

真係好無人性
唔怪得叫三狼
btw,呢單案係全港首宗以科學鑑證破案，幾有紀念意義

痴撚線
DRY睇字都覺得心寒
到底個人要有幾變態先做得出呢D事?

呢啲判死刑都益咗佢
仲話放番出嚟?

乜撚野三狼呀，呃水吹都比少少質素做下功課先啦。

點解普通人都可以做得出呢o的野

同埋呃水吹𠴱件第一單用科學證鑑破案係 1974 年跑馬地紙盒藏屍案，但呢單案向科學鑑證上仲有好多疑點對當時疑犯歐陽炳強被判罪成可能成為冤案。

唔應該
支持死刑

google search 圖片個案發現場都幾恐怖。

佢唔係自己講出來，應該一世都破唔到

真係唔明點解可以幫佢求情

會唔會係大中華膠?
殺鬼仔咁威

亞視當年今日之1985年4月21日揭發寶馬山雙屍案

好耐之前有線有播過一套戲好似叫等候英女王發落(唔太記得個名)
就係講呢套戲 入面就係講應唔應該放佢哋出嚟

以前邊有咁多娛樂
連電視都唔係家家有

幾個臭飛，又無錢，又大把精 力

咪撩下女，打下架

同而家d蝻亞蝗一樣

好似仲有單話多年後查到原來拉錯人,紙盒藏屍單野話原來唔關佢事

事後再問佢,佢只係答只想安樂生活下去,無認及否認是否有殺害受害者

咁呢單野到底個真相係點?

我反而想知點解死者父母會原諒兇手，
只睇文字描述已經足夠憎恨佢地一世

有個喺入面拎左個學位
十年前出番黎 已成家立室

係咪大愛撚嚟
咁殘忍都可以原諒
條友知道自己畀人原諒之後應該係咁偷笑 咁仆街

無錯 然後英女皇會特赦轉做終生監禁

坐監有書讀 有地方住 有飽飯食
拎埋學位仲可以入律師事務所做野

有個仲要成家立室

除左有案底 坐過監 心理有啲問題
有學位 有家庭 有人幫手搵工
好過唔少底層香港人

Btw 我就一定唔會同呢變態佬結婚

係等候董建華發落，最後係貪曾時期搞掂

打靶便宜左佢地

做佢仔女都慘啦
成世俾人標籤睇唔起

呢幾條左仔黎！

你睇佢哋自爆嗰個話自己著對波鞋係死者嘅，多少一定有喇

佢老婆有冇俾佢用異物插

而家諗起，好似睇過

痴撚線
點解可以放番出黎？
行為良好又點，改過又點
當年佢地犯嘅係彌天大罪
坐一世監絕不為過

等候董建華發落
上星期先啱啱睇完

件事聽就聽得多 但無detail睇過個新聞
原來咁撚痴線 同埋呢單野真係天網恢恢
居然係條友自己爆響口
btw 單憑佢殺完人仲夠膽死係度同人講自己幾威 已經覺得呢d 人根本係極度變態 有死刑一定要死

之前係atv 睇過呢單案嘅故事

香港咁多變態殺人犯
其實點會記得咁多 除非特登去search
你問我hello kitty 案 三五成群個班人
其實我都唔記得咩名
可能你附近身邊都有一個 但唔特別Google 真係唔會知

其實我覺得有時唔應該因為佢地未成年就可以當坐完監冇事，咩野俾機會佢地重新改過其實都係廢話，呢類咁殘忍既殺人事件同三五成群果堆一樣，好多人話佢地細個唔識性，但當佢地咁冇人性咁殺左人又有冇人可憐當時痛苦俾人虐殺既死者，班友唔應該放返出黎根本

連登幾時咁多正義撚

呢啲仆街唔死都冇用啦 根本性格都有問題

可惜當時取消左死刑

如果你睇完篇報導都可以不為所動 仲話其他人係正義撚 我真係覺得你老豆老母好撚失敗 我屌你老母

佢肯定係以為自己看透世事好撚威啦,無計,連登多小學雞

記得嗰陣睇亞視危險人物 睇到好心寒
好驚啲人出返黎
屌你老味原來嗰兩個未成年嘅出返黎
分分鐘係街到同佢地擦身而過啊
好驚

屌你老母 知唔知咩叫正義撚呀小學雞
亂鳩咁用 有人性就畀你條傻鳩屈做正義撚
你畀狗養大緊係唔知咩叫人性啦
快啲入返你老母個狗閪到咪係到柒下柒下啦

死刑益左班仆街 坐成世監就最岩 咁撚殘忍 正仆街黎 屌

留名

用以前嘅酷刑就啱 唔好同我講咩俾機會佢地改過自新 放過佢地等於累左普通人 放虎歸山

其實女死者當年係咪處？點解可以連木棍汽水樽都塞得落

你馬眼其實都塞得落

你唔去睇下印尼排華既相

一枝木棍點由下面插到上個口度出。

中間唔通平時俾人屌到穿咗？

屌你老母死返去做功課啦傻閪

有無相睇下

做得出D咁既野
根本就冇人性
坐一世就岩佢地
一定唔放

死懶鳩自己google啦, 問埋d問題都冇腦過人

果張好似你老母嚟喎，你咁想公開？

認真 你小學畢業未？
高中都唔會咁講啦

塞落你屎眼都得 只要唔理你痛唔痛

夜晚行寶山馬真係好重陰氣

秒負評 不解釋

唔知當年監倉內，有冇人替天行道，日日用牙刷幫班畜牲爆菊

唔係印尼排華

但可以google 下穿刺公

其實案發地點個 exact location 係邊.

好慘
唔比佢地強姦就整爆人地個西

仲好意思成家立室
人地無左左個仔，女
你就un un腳有老婆有小朋友
屌

做完咁既事，個人過左三幾十年出返來都變得返正常人？

個線人最後有冇拎到五十萬?

點解可以原諒

哇屌 百幾處傷 要痛幾耐先死
Btw 點解會有女嫁比佢？唔驚無啦啦發癲又同自己玩下殺左自己咩
條友可以做得出殺人呢d咁殘忍既事 佢個人都幾恐怖

人地出返黎就改性埋名架啦
重過新生嘛 邊個會提返以前d野？
可能佢老婆都唔知佢係殺人犯

睇見都慘

單野好殘忍
仲要夫前目犯,
人地無得罪佢地,
咁樣又姦又殺又搶野(好彩條撚頭拎對波鞋哂命俾人聽到)
年青不是藉口,
根本要判佢地死刑

係500幾處傷

又係白頭佬

有無人覺得最恐怖係兇手扮正常可以扮得完美到令報告結果出黎話佢無反社會人格同心理問題

放番出黎個個好似係因為認罪同唔係主犯 聲稱係圍觀多 正如三五成群林子善都判輕過大王

應該點都會check到
反社會人格好似係自我中心、無同理心
傾多幾傾都會聽得出有啲嘢
同埋放出嚟嘅都係兩個當時未成年嘅犯人
佢哋可能係受同輩壓力先犯案

呢啲咁嘅人已經脫離人道，根本就唔應該放出黎

可能佢地岀返黎仲上緊連登

咪正評果班仆街囉。

有無人睇呢啲post會形住平時係隔離行過既係好耐之前科學驗證未成熟既時候殺左人但走甩左既兇手
或者係殺過人放返出黎

好簡單，你只要熟知左膠規則即可。
首先尹三龍認左罪同幫手頂證其他人。
之後佢當年搵了左膠梁耀忠幫手，你可以睇翻《等候董建華發落》。
然後佢只要將個故事講得好聽少少，呃到左膠同情，話自己當時細個，被大佬迫犯案，大佬被佢落手打，唔打就會比人殺，又好後侮等等，左膠就會搞大件事。
而佢最聰明係一直係獄中扮積極，參加耶撚班，讀人權法律，考公開試。

但睇翻案情同諗真下，佢兩條友長期群埋一堆黑社會，長期係社區內蝦蝦霸霸，搶野打交維生，真係好人？
更重要係，個大佬話要去搶去打人時佢地無反抗，到大佬強姦完都無反抗。佢話個大佬用叉指嚇，叫佢地殺鬼仔，呢到要睇你點講個故仔，大佬指嚇只代表大佬唔信佢地，但無證據代表佢地唔想。（正如三五成群，大王都有凶其他人，但其他人係咪唔想？佢地打得好High喎）
殺左鬼仔後，佢地五個仲要玩條鬼妹玩左好多個鐘，又打又用木棍玻璃樽插陰道，玩到眼球跌出黎，五百幾道傷。
真係被迫？不過唔重要，左膠信被迫同悔改咪得囉。

發覺香港以前真係好撚多殺人犯
仲要全部犯案手法都好撚變態
感激科技進步令到依家破案率高左
但呢個世界總係有d心理變態既人
最撚記得係幾年前藍可兒單野
諗返都好撚心寒

藍可兒咩事

Hello ketty案既主犯都差唔多放番出黎 你估終生就真係終生咩

呢d共犯 最多係幫凶 但主犯就真係痴線 先咁變態 同迫人殺人

所以死刑有時係必須 起碼阻嚇 程度大

Btw 外國既殺人罪判得仲輕 有個殺左二三十人既連環殺手 根據當地法律 最多判2x年 但好似死於冊內

成家立室咁開心，
姐係晚晚都訓得著？
過得好自在？！
落18層地獄啦！屌

諗起男犯人嗰句「對鞋係嗰條鬼仔」
無啦啦殺人仲要好撚威咁樣，根本就不知悔改啦

agger

印尼排華啲相真係好恐怖，
我依家都依然對印尼人好有戒心。

尤其依家啲蝗處處辣起火頭！！

咁鍾意睇其實呢個post唔岩你

坐完10年？
自己google啦

好撚不安

弱智?

呢單真係每次睇都心寒
殘忍到.......
我覺得最驚訝既係死者家屬幫佢求情

好撚恐怖

屌

假期真係超多小朋友

個post得六個人正評
除咗五個兇手之外 仲有邊個

白頭佬

你就讀大學 成家立室
人地17 18歲俾你折磨到死左啊

明明判死刑 但又改判終身監禁 公平咩
成班仆街因為啲無聊原因咁殘忍咁殺左兩個人

判死刑其實便宜左佢地 淨係得一下痛苦
監禁一世或者凌遲處死就岩

判死刑先好
所謂嘅終身監禁都唔係終身都要坐
有撚用咩

做得出咁癲既野就唔好放返出黎喇
拿拿聲殺左佢就算喇

仲要晚晚訓得著

其實放番出黎某程度更加殘忍，殺人犯一世比人歧視

行到出街有邊個認到佢係殺人犯啊
呢啲仆街跟本係死不足惜
單係殺人都已經夠衰 呢啲虐殺跟本係心理變態

根本係心理變態先做得出

呢d垃圾根本死不足惜，無啦啦殺人都痴撚線，仲要係殘忍虐殺

咁撚早放返出黎，對死者公平咩?屌你老母班弱智左膠為左光環咩都做得出

我同佢一齊坐過監，一齊食飯

佢地點對死者咪點對返佢地

我成日覺得
一定要整過website 去記錄邊啲仆街犯過既事
幾時放返出黎
監"等" 要求人地唔好帶有色眼鏡去睇佢地
但從來無諗過 自己犯法果震
帶比人既傷害幾重要
諗過先做 好重要

睇到啲受害人咁樣慘死 真係好up

垃圾

之前係寶馬山花園附近番工⋯感覺上好靜。
當年果度應該都好靜下⋯點都有d呼救聲
但無途人發現 ⋯

同情個殺人犯既人真係垃圾黎
咁都同情得，咁邊個同情受害者

啲𡃁仔好撚蠢
殺左人仲周圍講

法律真係
好似以前d人用十大酷刑對付佢地就岩
正仆街

第一次睇 好撚恐怖

咁撚凶殘我係父母實唔放過佢

三狼係殺咗黃興貴老豆果單呀

放殺人犯一定唔放
Brw去公園溫習

放與不放係一樣
坐咁耐監，成日個人生都冇左大半
出黎都未必係一件好事，現實社會殘酷過監倉

你講到坐監咁好，點解唔入去坐？

乜坐監可以屌女睇AV？

死老豆死老母可以去躬躹？

可以自己揀今晚食乜就食乜？

今晚可以揀邊度瞓就邊度瞓，聽日想去邊就去邊？

你知唔知自己講梗乜？

記得巴打係舊高登開過坐過監你問我答post仲推爆左幾個

呢啲on9真係屌都唔鬆化
咁既話係咪要調翻轉 有罪個啲出黎現實社會
普通人就去坐監啊？
用下你個死人腦啦弱智

行左宮刑同臏刑先

屌如果個犯改過個名重新來過人生
周圍無人知道佢真正身份
法律咁樣容許個犯重新來過
邊個可憐個受害者？ 人地就咁就一世，仲要係慘死

加拿大有對夫婦90年代好出名
個女人出賣自己個妹畀老公強姦，再殺死埋佢
呢d咁嘅禽獸竟然可以坐10幾20年就出黎（個女人，因為指證個老公 減刑）
而家又係咁，改左個新名，有新家庭生左個小朋友
聽講d傳媒不停搵佢
所以佢要不停搬來搬去
根本上呢d人就無資格再有新嘅人生同下一代
而家咁樣，盞害死佢個仔/女

成個post追哂
負評不解釋

做乜鳩 佢邊有講到坐監係好
佢講緊坐足一世係懲罰
即使坐幾十年後放出黎都對個殺人犯係折磨 因為佢地已經脫晒節 係監獄過慣有規律簡單既生活
只係另一種睇法

利申 認為呢d殺人犯應該坐足一世 甚至死刑

屌你老母 應該送去大陸判死刑

唔係 死刑都太益佢 應該好似恐懼鬥室咁 玩game 贏左就改終身坐監 直至死

資料話死者係處女

死刑都益左佢
佢地對死者做左啲咩就要一樣不留咁施加係佢地自己身上

屋企喺唔係好遠 好幾年前一個人行山 太陽就落山嗰陣行咗去呢個配水庫

影咗張相嚟up第一張Instagram（當時仲未興）

風景幾好

係之後幾年有人回帶段新聞先知嗰度原來兇案現場

他直言，首被告彭信義犯案纍纍，當年亦涉及其他強姦案，尹及張當時只是跟隨彭行事，他猶記得彭在整個審訊過程都表現得非常陰沉。

個首被告

如果未成年，坐左幾十年應該放，唔好講殘唔殘忍呢啲野，一講就變人治

原來放監出嚟有自由都係折磨

今日真係眼界大開。

梁耀忠落地獄

唔應該

利申：支持死刑，一命填一命

自己篤自己，柒撚到呢

正評既人咩心態

姦殺犯一定要死

agger

自己女女女左人地個女再整死人
宜家仲照生仔
無天理

呢d咁既垃圾渣滓放出黎做乜撚？
你認為佢做左呢d事仲可以得到原諒咩

點樣先可以打到眼都甩埋但又唔死,諗起都覺恐怖,呢d變態殺人狂表面冇乜野,但內心仍然潛藏住果份暴戾殺性

你做乜鳩啊 現實社會殘酷過監倉
紅字個啲你邊到睇到佢講啊？

無人性

殺人放火金腰帶，修橋舖路無屍骸

你老味！最鳩落力放姦殺犯，條屎忽鬼叫＂何X華＂，重拍埋戲叫＂等候董特狗發落＂，件件姦殺犯大仁大義拍到好似坐寃獄！

唉 聽完奇案...心情好沉重
女死者 睇住男友俾人打死 然後自己再俾人強姦 再毒打 咁都爆埋 跌出黎 但未死得 經過5個幾鐘失救先死
男死者就俾人用木棍玩搖搖板咁 壓頸而死

都痴鳩線既 用把槍指住個頭都做唔出啦

放返D無人性既人出黎做咩
點廸呢個社會可以反智成咁

佢應該參考月黑高飛 摩根費曼個角色,坐左太多年監,出左獄反而跟唔番上社會既節奏而尋殺

18歲以上果3個 判死刑
不過後來改判終身監禁 應該都係一貫作法
林過雲呢d 都係咁判

社會唔提倡死刑

呢啲正一仆街黎放佢老味
虐殺完人仲想有自由有新生活?
坐一世都便宜咗佢啦屌佢老味唔係人黎

屌你老味招積到

屌
仲un un腳飲茶
翻屋企食屎啦
屌

受害者父母點解要幫手求情
完全理解唔到

放你老母就有份
幾百處傷口, 塞野入個閪由佢慢慢等死
依家人地殺左你全家?前世屌過佢地屎眼
點解三唔識七可以做得出咁既事?
根本唔係心理變態都做唔出,你同我講坐下監佢地會有悔意會改?

起返佢地底等全世界都知佢地係殺人犯先啱 殺完人仲生活得咁開心真係屌佢老母

殺人犯係應該佢用咩方法殺人
就應該受同樣對待

讀左心
我用另一種睇法去睇件事，想講放監都係延續緊懲罰，邊有講坐監好

但呢個case唔覺囉
分分鐘佢過得好過你同我

個新聞冇提到個女仔陰道完全被泥封住

嘩90後嘅我真係而家先知有件咁嘅事
真係唔信無良心嘅人坐完監會變好
幫佢地個啲人係發生咩事 痴撚咗線
好慶幸而家香港比起以前少咗好多呢d大案

咁依個關刑期問題事，未坐夠就特赦
同埋依家總有人會幫釋囚，社會好包容

出返來勁開心

好撚變態 完全係泯滅人性

訓覺時個頭都可以選擇向床頭定床尾既

佢係小欖拿精神科報告時識的。

起個2條仆街底啦等個個都知佢殺人犯
坐完監就當冇事？

係，佢坐左好多年，個人已經乖左好多，但感覺到佢心入面既怨氣好重，感覺好似佢只係忍住唔發火黎換可以出冊既機會。佢本性係暴戾。

利申，一齊坐

我都覺得呢種用虐殺方式去處決受害人嘅兇手真係無可能變善良就好似老虎改食素一樣同樣都係無可能，相信只要有機會佢始終會魔性大發

巴打 當時我都有追你post

佢條女可能遲早畀佢女女女殺

佢個樣 好似老過佢個年齡10幾廿年

等睇遲啲佢女女女殺啲女再坐多次監

支持恢復死刑
一黎真正公義可以得到彰顯 對死者同死者家人都係最好既交待
二黎收阻嚇作用 嚴重罪行既犯罪率應該會降低

果d大愛左膠同宗教人士 永遠企係道德高地去思考呢個問題真係食得屎。 當佢地自己老婆仔女畀人咁樣姦殺折磨一次 佢地先可能會醒

我覺得死刑既設立原義係好，只要確保判死刑前有非常嚴緊既搜證程序同程序公義，無拉錯人同冤枉人就得，同時要有一個完善既上訴制度 將冤獄既可能性降到最低。

仆街黎

屌 其實第一個見到個報案人都好慘
真實睇實好恐怖

1985 年呀 唔係1975 年

我都覺佢係食死貓

七幾年，當年好多證據都唔足以指控殺人
慈母求求其其結案就算

起尻條死監等底啦
咪比佢再為害社會，佢出現係邊區盡量避開佢
屌你老母有大學學位大撚曬呀？女女女左人仲要虐待人呢D咁撚變態既行為係抹唔甩ga

佢個仔如果知道老豆當年殺人虐待他人致死會點
仲敢唔敢帶條女返屋企

真係好撚大折磨喎，飲茶食蝦餃燒賣都要接受記者訪問，被狗仔隊跟蹤。

原來做明星係慘過坐終身監禁。

痴線 有咩理由放出黎
完全唔關年紀事 就算關事 人仔細細已經咁撚恐怖 坐成世啦！

17歲...爭1年就要咁大程度寬恕

睇到呢篇野就諗起巨人句：那些禽獸它們只是湊巧長得像人而已

對住無人性嘅人點解要講人權

可唔可以起班人渣出嚟
呢啲仆街死十次都未夠

User name 阿古路

殺人犯真係唔應該比佢地入紙改名

痴撚線
覺唔覺佢有殺過其他人，佢講到殺人好平常，呢單係殺鬼仔所以好自豪，比人感覺係佢殺過華人/亞洲人

咪就係on99
差個一年心智有幾大分別？
根本就係成年人冷靜情況下既謀殺

根本就應該咁
個個犯完法坐完監就當還左債咁

放條毛咩 怋滅人性

摩根費曼冇去死
死係果個年老既伯伯(做圖書館管理員果個)
不過呢個係反映有一個老人家冇哂寄託,冇家人,冇朋友先會咁
而果班友變態到咁..咁好難講了

依家放出嚟果班，頂盡四十幾歲咋，係咪真係咁難社會適應先？

依家出到嚟做地盘又得，考個車牌開車都得，點會適應唔到。

講到人地咁慘果班，大家中坑做做下果行無咗要轉行啦，咁果啲又唔慘咩？

估唔到原來成班殺人犯入晒連登就真，只有佢地自己先會撐番自己。

點解有啲人可以咁狠毒，咁樣糟質一個女仔
知唔知真係好痛，仲有咁大舊野塞落去，點解唔殺撚左班賤人

好撚變態，仲要扮到自己好正常，呢啲人渣應該要虐待至死就啱架啦。
班仆街長期都咁撚衰，仲要殺同姦埋人，點解會信佢改過咁撚on9

果幾個成年犯係咪判哂死刑

邊到睇

新聞冇講你又知既 唔通你...

佢可能做咗另外一單未被發現。

玩自爆了。

同問

唔係呀…3狼係黃興桂，桂神果老豆架撕票果單…
果3個人真係環首死刑呀

另外，以我所知首宗科學鑑證定罪係紙盒藏屍…

大家熟悉既連環殺手/姦殺案 兇手案
好似嚴重到林過雲 林國偉呢d 全部都係判死刑
當時唔提倡死刑 而全部都改判終身監禁

我全部都識，林過雲係石壁，林國偉定要要去小欖拿精神科報告，好撚大隻。有條友拿住本「危險人物」本書，上面有林國偉個一頁叫佢簽名，佢話：「咪玩啦⋯⋯」

依D人根本連生存GE資格都無
依個世界真係好撚唔公平
無啦啦俾人殺咗果個 邊個同情?
同情個仆街? 我屌你老母咩

屌過鬼妹
死而無冚 啦
洗乜放

諗起十幾年前歐陽炳強出冊, 要學點用手機, 家用電話, 搭地鐵, 八達通
甚至連搭巴士上車入錢都要學過, 因為佢入冊果陣全港大部份巴士依然有售票員

咁你又有無成家立室？

遲D會唔會有人開post:「我係寶馬山其中一個凶手, 你問我答」之類

嬲到震

15歲已經好識諗野

有d天才, 未夠15, 已經識過大部份既人啦

好似你咁咩 樂觀sir

幾時都話呢個世界無報應，有既話呢五條友死十次都唔夠

呢種人應該要凌遲

呢d人都有命見到阿媽
天理何在

話咁快尹三龍都出左獄十三年，48歲